<Document>
# Командование
Главы всех отделов пришли к тому, что им нужен отдел для управления отделам — [color=#1b67a5]Командный[/color] - сила, с которой лучше не тягаться. Обычно, они имеют доступ к некоторой специальноц экипировке. Некоторые люди очень сильно желают им смерти. 

## Состав
[color=#1b67a5]Команлный[/color] отдел состоит из глав каждого отдела, то есть [color=#9fed58]Главы Персонала[/color], [color=#cb0000]Главы Службы Безопасности[/color], [color=#5b97bc]Главного Врача[/color], [color=#f39f27]Старшего Инженера[/color], [color=#c96dbf]Научного Руководителя[/color], [color=#b18644]Квартирмейстера[/color] и выше всех их, [color=#1b67a5]Капитана[/color].
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ToyFigurineCaptain" Caption="Капитан"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ToyFigurineHeadOfPersonnel" Caption="
ГП"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ToyFigurineHeadOfSecurity" Caption="ГСБ"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ToyFigurineChiefMedicalOfficer" Caption="ГВ"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ToyFigurineChiefEngineer" Caption="СИ"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ToyFigurineResearchDirector" Caption="НР"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ToyFigurineQuartermaster" Caption="КМ"/>
  </Box>

## Вступление на должность
Поздравляем с повышением! Если забыть про бумажную работу, ваши новые [color=#a4885c] обязанности[/color] включают в себя поддержание работы вашего отдела, введение изменений и выбор приоритетов в этой самой работе. Нельзя забывать про безопасность Ваших сотрудников и экипировки, за неё Вы тоже в ответе.

Не забывайте, у Вас все ещё есть работа! Ваши красивые и понтовые инструментики за вас её не сделают, идите помогайте новичкам в отделе или выполняйте работу, которой никто не занимается! 

Вас может пронести, если Вы будете просто сидеть и смотреть за работой Вашего отдела, но куда лучше быть активным сотрудником и работать вместе с ними. Не забывайте — сотрудники работают лучше не там, где Вы им прикажете, а там где они знают толк. 

## Ваш шкафчик

To deal with your new soul-crushing tasks, every head is given special items to lead your subordinates. Most of your new shiny tools can be found in your [color=#a4885c]locker[/color].
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="LockerCaptain"/>
  </Box>

Your [color=#a4885c]remote[/color] is very simple but profoundly underestimated. A small but mighty force, your remote can open and close [color=#a4885c]airlocks[/color], spin the [color=#a4885c]bolts[/color] to lock them, or toggle [color=#a4885c]emergency access[/color]. It can do this from a distance.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="DoorRemoteCommand"/>
  </Box>
The remote influences where people move around. Heads can lock personnel out of dangerous areas or let people in to grab something really quickly.

You also have access to your very own [color=#1b67a5]Command[/color] channel, like every other department. However, yours is particularly special as the people who can hear you have [color=#a4885c]entire departments[/color] at their fingertips.
Use this to communicate with other heads and be a representative of what your workers want or need.

The [color=#1b67a5]Captain[/color] and the [color=#9fed58]Head of Personnel[/color] get access to the lucrative [color=#a4885c]master encryption key[/color], letting them tune into every radio channel on the station. This is extremly valuable, as you can coordinate between departments yourself.
[color=#a4885c]Don't waste this vital advantage![/color]
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingHeadsetCommand"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="EncryptionKeyStationMaster"/>
  </Box>

To make the swamp of paperwork (that will definitely overwhelm you) even harder to deal with, you have generously been given a [color=#a4885c]stamp[/color] in your locker. Use this to sign paperwork. After you stamp it, it can't be edited. Look it over first.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RubberStampCaptain"/>
  </Box>
</Document>
